覺唔覺香港新樓開價算有良心？

宜家講緊少極每個月升緊1-2%，一年正常都有40%升幅
但新樓仲係開緊2萬到4萬蚊一呎
發展商都承受住好大既風險
其實賺少左好多

加上，發展商都驚唔係人人買到樓，就整200呎既單位
左度右度幫你間屋整到最精緻
等你地入場費唔洗太貴，500萬200呎非常好

生命係無價，樓係永遠
樓奴講得好岩，話貴又唱淡果d係失敗者，係社會上既寄生蟲
過幾年，社會既正常人只會人人有層樓，人人有二千萬。

岩呀，蝕左成80%

時日無多，散貨要緊。

發展商：我都賺夠啦 係時候俾其他人賺吓

20000一呎基本上係半賣半送啦

唔係發展商起咁多樓，香港人一早訓街
仲要賣得20000一呎咁平，簡直係良心企業
香港人應該感恩

根本個樓價就冇問題

其他國家大城市都係咁上下

買唔起係你廢

唔識投機 淨係識腳踏實地鳩下鳩下

你怨天怨地不如諗下辦法與天鬥與地鬥

真係冇能力嘅話 訓街係理所當然

鬼叫你咁撚廢呀？

利申:曲

係呀, 發展商唔係為賺錢 只求打個和

係丫，一買即賺

係呀 有良心到唔好意思幫趁佢
真係唔覺佢係想做生意

係呀，賺夠啦，但求打個和算

良心小店

管理費都賺返你啦
on9

你個ID

生命係無價，樓都係永遠